Jim kon niet zeggen niets over dat hij niet geprobeerd.
"En bovendien," Ik zei: "We kunnen lenen iets waard uit de captain's hut.
Seegars, ik wed dat jij - en kosten 5 cent per stuk, solid cash.
Steamboat captains is altijd rijk en krijg 60 dollar per maand en _zij_ don't care een cent wat zoiets kost, weet je wel, zolang ze het willen.
Plak een kaars in uw zak; ik kan niet rusten, Jim, totdat we geven haar een gerommel.
